{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71711&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화돌담캠핑&글램핑"
    },
    "text": "席毛島の海を眺望できるビューグルメキャンプ&グランピングです。 愛するペットと一緒にご利用いただけます。 電気の使用は、製品に記載されている消費電力基準で600W以上の製品は搬入禁止となり、電気遮断器を設置して600W以上の電子製品を使用すると電気が遮断されます。 個人用火鉢の使用禁止であり、衛生用品は個人で用意する必要があります。 直営売店で薪、炭、ラーメン以外の基本品目を購入できます。 入室時間は5時からで、退室時間は夜12時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 客室内では調理が可能で、バーベキューグリルとヒモの火鉢がそれぞれ客室に完備されています。 現地決済が必要です。 グランピング施設としては駐車場、暖房と消火器が完備されており、電子レンジ、シャワールームとトイレは共用施設です。 肉大将が運営されており、夏季には屋外プールが運営されます。 炭、グリルなどが提供され、追加費用は当日現地にてご確認いただけます。 個人火鉢は使用できず、火鉢の利用は入室後から10時までで、現場の状況や天候によって利用できない場合があります。 最大人数超過、保護者付きではない未成年者の入室が不可であり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、予約情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビューグルメキャンプ&グランピングはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "席毛島の海を眺望できるビューグルメキャンプ&グランピングで、愛するペットと一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "電気の使用制限について教えてください。",
            "answer": "600W以上の製品は搬入禁止となり、電気遮断器が設置されています。600W以上の電子製品を使用すると電気が遮断されます。"
        },
        {
            "question": "個人用火鉢の使用はできますか？",
            "answer": "個人用火鉢の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食材や衛生用品は自分で用意する必要がありますか？",
            "answer": "食材は直営売店で購入できますが、衛生用品は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は夜12時以前です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能です。バーベキューグリルとヒモの火鉢が各客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "現地決済は必要ですか？",
            "answer": "はい、現地での決済が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 343
    }
}